又話香港樂壇已死，點解連濕鳩at17既飛都咁難買....

仆街 正價最平都400
而家vigagogo 炒撚到成千銀一張

因為濕鳩果個係你

炒狗嘛

自從shine 呢隊垃圾 之後就興乜鳩回憶
明明中學果陣冇人聽at 17既 唔係都唔駛解散
而家班友又扮晒野

你自己唔聽 就屈人地無人聽

咁多年無開
實有死忠睇

三分鐘後
The best is yet to come
你有自己一套
始終一天

聽左佢地翻唱弱水三千
覺得正過juno好多

AT 17 既非主流音樂 就足夠證明佢地有存在既意義啦

細個一見到就轉台

會唔會請岑寧兒 swing

林二汶把聲好好聽

當年個個笑佢人做人

有冇多張飛 450收

同路

唔係話大部份都係內部HOLD左,, 公開發售既好小部份?>

咪係 兩個單飛後都各有棒場客
一直都有唔少人聽

的確內部同優先訂飛反應真係好熱烈

連P乞衣刷STEAM $80 整合POST

交你老母稅 巴打用paypal優惠係steam 賺左5萬幾蚊！！！！

原POST

Steam 免費$80 !!!!!!!!

連登不良會員整合LIST (有關低賤撚請瀏覽第66~77)

公開賣飛都唔知有冇100張

好在優先訂到

喺fb page見到有人原價放22號$680 兩張